問責制

仲有無咩方法令港官可以為自己作出嘅決定，承擔後果

無人討論？

呢個時候都無人討論？